{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72104&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평라퓨타리조트"
    },
    "text": "旅行や休息を夢見る誰にでも特別な経験をプレゼントするペンションです。各客室から見える美しいリバービューが自慢であり、様々な楽しみがたくさんあります。周辺には南怡島加平船着場と江村レールパーク、プチフランスが位置しています。入室時間は午後5時以降、退室は午前11時までです。Wi-Fiは無料で提供しており、客室は禁煙です。駐車可能であり、ペンションの送迎サービスも提供しています。バーベキュー施設もあり、2名様30,000ウォンでご利用いただけます。バーベキューは入室時間から9時まで利用可能であり、冬季は月曜日から木曜日までご利用できます。 当日予約及び当日の利用をご希望する場合、利用可否をご確認の上で予約しなければならず、定員以上の人数は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りはお断りしています。 未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用可能です。2名様30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは入室時間から9時まで利用可能です。冬季は月曜日から木曜日までご利用できます。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日の利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び当日の利用をご希望する場合、利用可否をご確認の上で予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンによって料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 384
    }
}